(突發)廢老好鐘意偷野😰😰😰

成日都見到，多數偷少少野，畀人捉到就鬧脾氣

由得班廢老比人拉

其實都好可憐，偷十蚊八蚊野，啲警察好煩好慘

唔洗做呀慘咩慘

有名你叫廢老

無岀糧架？